有冇窮撚要chem notes同pp。。。。。。。。。。。。。

f5-6
好亂唔知齊唔齊 咁大疊我估齊掛
要既黎樂富拎 好大疊 好重
pp分左topic

冇人要嗎